{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140091?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 비전하우스펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州ビジョンハウスペンションです。 到着予定時間は業者まで予めご連絡ください。 都心の中の一軒家ペンションで、観光特区の七星路に位置しています。 今回予約した1チームのみ使用でき、独立した空間でマイホームのように快適に宿泊できます。 夜市があり、黒豚通りも歩いて10分以内に位置しているため、様々な食べ物が楽しめます。 周辺に屋台、刺身屋、チキン屋、レストラン、コーヒーショップなどもあり、食事に不便がありません。 また、24時コンビニと大型マートが5分距離にあり、必要な物品を簡単に手に入れることができます。 散歩好きの方には塔洞海辺と山地川があり、リラックスした散歩を楽しめます。 ペンションは空港と客船ターミナルが車で10分の距離に位置しているので、早朝と深夜でもタクシーを利用するのに便利です。 各部屋ごとに専用バスルームがあって便利に使用でき、最大収容人数は22人です。 自然の美しさと都市の便利さが共存する所である済州の明洞ビジョンハウスに皆様をご招待します。 お知らせでは、22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 また、当日予約はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビジョンハウスペンションの予約はどのように行いますか？",
            "answer": "ビジョンハウスペンションの予約は、ウェブサイトまたは電話で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ビジョンハウスペンションの到着予定時間を変更する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ビジョンハウスペンションの到着予定時間を変更する場合は、業者に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ビジョンハウスペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ビジョンハウスペンションの周辺には、七星路や黒豚通りなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ビジョンハウスペンションの周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "ビジョンハウスペンションの周辺には、屋台、刺身屋、チキン屋、レストラン、コーヒーショップなどの飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "ビジョンハウスペンションの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "ビジョンハウスペンションの最大収容人数は22人です。"
        },
        {
            "question": "ビジョンハウスペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "ビジョンハウスペンションの周辺には、塔洞海辺と山地川などの自然があります。"
        },
        {
            "question": "ビジョンハウスペンションの空港や客船ターミナルへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ビジョンハウスペンションから空港や客船ターミナルまでは、車で10分です。"
        },
        {
            "question": "ビジョンハウスペンションの各部屋には専用バスルームがありますか？",
            "answer": "ビジョンハウスペンションの各部屋には専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ビジョンハウスペンションでの24時のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "ビジョンハウスペンションでは、24時以降にチェックインする場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ビジョンハウスペンションで当日予約は可能ですか？",
            "answer": "ビジョンハウスペンションでは、当日予約はできません。予め予約をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 510
    }
}